元朗吃喝玩樂介紹

yoho
都多野買 又a&e JW h&m GW 買衫
食野又多choice
又可以睇戲

唔舒服記得去博愛醫院喇

大馬路兩邊都可港式野食 不過有啲係鄉黑經營
又可以去運動舖買下行山用品

雞地個邊又有籃球場 體育館
可以全民運動

屏山又有大球場

過黎元朗都多方法
紅van 上水車 旺角車

巴士
269D 沙田
268A 268C 觀塘
269B 紅磡

大欖可以轉279 去粉嶺 265m 去荃灣
有咩車上左先又可以大欖隧道轉車

仲可以入68 or 68F 入parkyoho 睇樓
268m再由parkyoho去荃灣

輕鐵是但上一架去左屯門or天水圍又可以轉車

歡迎forward 或者modify

copy and paste

1212

去YL 打邊邊爐 放題先

食壽司

war game

元朗游泳池 運動場 歌劇院

睇樓團

飲茶

1

元朗 好多雞 好臭

橫洲工業 睇周柏豪

酒bar

bbbbbqqqq